今天下午晚些時候，西北風會增強。雪停了，下午開始融化；本週將有更多風暴出現|布賴恩·傑克遜、丹·斯蒂爾曼、安德魯·弗裡德曼| 2021年2月7日|華盛頓郵報|
格林於11月當選為佐治亞州西北部一個保守區的代表，此前她的對手凱文·範奧斯達爾（Kevin Van Ausdal）因個人原因退出了競選。眾議院懲罰宣揚暴力陰謀論的共和黨議員|泰勒·哈特馬克| 2021年2月5日| TechCrunch
理想情況下，您希望我們的北部或西北部有一個冷高壓系統，以幫助供應和維持冷空氣。遊戲開始！華盛頓地區的超級碗雪又回到了預測中|傑森·薩莫諾，韋斯·容克| 2021年2月4日|華盛頓郵報
華盛頓大學醫學中心的西北校區離我家很近。我插隊去買過期的疫苗。我做對了嗎|Niall Firth | 2021年2月1日|麻省理工技術評論
美國國家氣象局（National Weather Service）已向該地區大部分地區發佈了冬季風暴警報，該局還呼籲華盛頓附近降雪4至8英寸，但北部和西北部降雪6至12英寸。週日，冬季暴風雪將華盛頓地區覆蓋在中雪中，週一可能還會有更多暴風雪。|傑森·薩莫諾，韋斯·容克| 2021年1月31日|華盛頓郵報
不過，至少麥克萊莫爾聽起來像是來自太平洋西北部的白人。伊吉杜鵑花的文化犯罪|艾米·齊默爾曼| 2014年12月29日|每日野獸
接著，他先後創作了《眩暈》（1958年）、《西北偏北》（1959年）、《精神病》（1960年）和《鳥類》（1963年）。阿爾弗雷德·希區柯克的《褪色為黑色：偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸報
這是有道理的——許多葡萄酒來自太平洋西北部，主要來自俄勒岡州和華盛頓州。啤酒國家vs.葡萄酒國家|克萊夫·歐文| 2014年12月7日|每日野獸
Al-Ghabban將其中一處遺址西北部的泰馬與紐約市進行了比較，另一處遺址泰姬與迪拜進行了比較。沙特阿拉伯統治世界時|艾米麗·威爾遜| 2014年10月31日|每日野獸
據西班牙媒體報道，她來自西班牙西北部的加利西亞。在馬德里醫院感染的埃博拉可能在歐洲傳播| Barbie Latza Nadeau | 2014年10月7日| DAILY BEAST
現在，整個西北部在當時以及此後的幾年裡，都在鐵證如山的禁令下呻吟。原金|伯特蘭·W·辛克萊
亨利·哈德森從格雷夫森德啟航，開始了他發現通往印度的西北航道的第一次航行。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
他差一點就來了，有一天，麥克尼爾對他去西北方向還是北方方向感到疑惑。奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩
哈利騎馬向西北方向走去，因為他知道波因德克斯特正朝著那個方向集結兵力。奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩
但延伸至西北和東南的區域則並非如此，因為它大部分時間都被陽光淹沒。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年